[{"agendaPoint": "1Opening en vaststelling agenda", "time": "23:59:59"}, {"agendaPoint": "2Mededelingen", "time": "00:00:06"}, {"agendaPoint": "3.aMevrouw Koster spreekt in over  Bomen kappen in Rozenerf en Zonnebloemlaan s-Gravendeel", "time": "00:20:28"}, {"agendaPoint": "3.bMevrouw Van Amerongen spreekt in over Voorkeurstrac\u00e9 ontsluiting HW Zuidwest", "time": "00:04:14"}, {"agendaPoint": "3.cDe heer Nobel spreekt in over Voorkeurstrac\u00e9 ontsluiting HW Zuidwest", "time": "00:04:31"}, {"agendaPoint": "3.dMevrouw Van der Hoeven spreekt in over Voorkeurstrac\u00e9 ontsluiting HW Zuidwest", "time": "00:06:45"}, {"agendaPoint": "3.eDe heer Braas spreekt in over Voorkeurstrac\u00e9 ontsluiting HW Zuidwest", "time": "00:06:48"}, {"agendaPoint": "3.fDe heer Reinke spreekt in over Voorkeurstrac\u00e9 ontsluiting HW Zuidwest", "time": "00:04:28"}, {"agendaPoint": "3.gDe heer Kooij spreekt in over Voorkeurstrac\u00e9 ontsluiting HW Zuidwest", "time": "00:07:33"}, {"agendaPoint": "3.hMevrouw Spaan spreekt in over Voorkeurstrac\u00e9 ontsluiting HW Zuidwest", "time": "00:01:48"}, {"agendaPoint": "3.iMevrouw Plas spreekt in over Voorkeurstrac\u00e9 ontsluiting HW Zuidwest", "time": "00:46:04"}, {"agendaPoint": "3Spreekrecht burgers (3,5 minuut per inspreker)", "time": "00:33:12"}, {"agendaPoint": "7Voorkeurstrac\u00e9 ontsluiting HW Zuidwest (presentatie/toelichting)", "time": "00:29:45"}, {"agendaPoint": "Economie", "time": "00:00:03"}, {"agendaPoint": "4Nota Stimuleren startend ondernemerschap (met presentatie/toelichting)", "time": "00:30:49"}, {"agendaPoint": "Duurzaamheid", "time": "00:00:25"}, {"agendaPoint": "5Verdere uitwerking programmaplan Duurzaamheid (met presentatie/toelichting)", "time": "00:20:08"}, {"agendaPoint": "8Sluiting", "time": ",  00:00:21"}, {"agendaPoint": "Fysieke leefomgeving"}, {"agendaPoint": "6Bestemmingsplan correctieve herziening achtertuinen Perengaard Nieuw-Beijerland"}]